{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75665&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포시즌펜션"
    },
    "text": "泰安海岸国立公園に位置する黄道のペンションは美しい自然環境を楽しむことができます。 ペンションの内部は清潔で高級感があり、多くの人が訪れるインテリアを誇っています。 客室の窓際からは美しい海を眺めながら幻想的な眺めが楽しめます。 ペンション周辺には観光地の黄道と青山樹木園、パームカミレハーブ農園があり、ドライブを楽しむのにも最適です。 ご利用の際にはペンションの規定に従わなければなりません。 入室は5時以降に可能で、退室は22時までに完了する必要があります。 駐車は可能で、バーベキューをご希望の場合、炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。 ただし、バーベキューはペンション内の完備された空間でのみ可能であり、当日現地で決済してください。 客室人数を超えたり、ペットの出入り、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 また、肉類、天ぷら類、魚類を客室内で調理することも禁止されています。 紛失や毀損の際には利用者が責任を負わなければならず、火薬や爆竹などの危険物は使用が禁止されています。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 また、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "黄道のペンションは泰安海岸国立公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内部の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "ペンションの内部は清潔で高級感があり、多くの人が訪れるインテリアを誇っています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室の窓際からは美しい海を眺めながら幻想的な眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には観光地の黄道と青山樹木園、パームカミレハーブ農園があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降に可能で、退室は22時までに完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをご希望の場合、炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。ただし、バーベキューはペンション内の完備された空間でのみ可能であり、当日現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "利用制限はありますか？",
            "answer": "客室人数を超えたり、ペットの出入り、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。また、肉類、天ぷら類、魚類を客室内で調理することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損の場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "紛失や毀損の際には利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "危険物の使用はできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの危険物は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 473
    }
}